是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

2

好richhh

$$$$$$$

28x+1

煮熟少少再影啦屌你

嗰兜咩嚟架

羊子好耐無食早餐

where

又食好西？

牛

skip了

角？